啱啱到816，落咗街撳錢

唔好話我偷步啦
對唔住各位兄弟，我得咁多，盡做。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

Good job

P牌仔自推

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

入黎曬錢睇銀行update j圖啊